{
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "quotedbl",
    ): Workspace(3),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "d",
        description: Some("Launch PDE"),
    ): Spawn("$TERMINAL -e tmux-sessionizer"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "0",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "ampersand",
    ): MoveToWorkspace(1),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "8",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "ampersand",
    ): Workspace(1),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "6",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "t",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "0",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "7",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "egrave",
    ): MoveToWorkspace(7),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): MoveToOutput(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "y",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Alt,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
    ): System(Launcher),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "9",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "f",
    ): Maximize,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "apostrophe",
    ): MoveToWorkspace(4),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "5",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [],
        key: "XF86KbdBrightnessDown",
    ): System(KeyboardBrightnessDown),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "2",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "3",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "minus",
    ): MoveToWorkspace(6),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "parenleft",
    ): Workspace(5),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "e",
        description: Some("Launch File manager"),
    ): Spawn("$TERMINAL -e yazi"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "j",
    ): SwitchOutput(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "2",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "g",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "1",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "apostrophe",
    ): Workspace(4),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "p",
    ): ToggleSticky,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "1",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "space",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "m",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): MoveToOutput(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "9",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "8",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "c",
    ): ToggleWindowFloating,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "4",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "eacute",
    ): MoveToWorkspace(2),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "4",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "egrave",
    ): Workspace(7),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "minus",
    ): Workspace(6),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "k",
    ): SwitchOutput(Up),
    (
        modifiers: [],
        key: "XF86KbdBrightnessUp",
    ): System(KeyboardBrightnessUp),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "5",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "eacute",
    ): Workspace(2),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "3",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [],
        key: "XF86Launch4",
    ): System(Screenshot),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "quotedbl",
    ): MoveToWorkspace(3),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "7",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Return",
    ): System(Terminal),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "parenleft",
    ): MoveToWorkspace(5),
}